仆街臭閪搞到我頭髮都光左一半

臭閪肥婆

俾佢個大屎忽坐住你啲頭髮搞到你扯甩咗一半定點

咩事